【善心男神】馮素波開演唱會唱金曲 古天樂購門票贈長者免費睇騷

古天樂不愧是男神！波姐馮素波日前於香港大會堂舉行《素仰大明演唱會2019》，參演者還有其胞妹馮素雲、妹夫余子明等。因為在90年代拍TVB劇《神鵰俠侶》而與波姐結緣的古天樂，可說長情又善心，古仔狂掃數百張門票免費贈長者睇騷，非常有愛心。
馮素波於12月30日連同胞妹馮素雲、妹夫余子明及歌手麥韻、何佩君合作舉行《素仰大明演唱會2019。眾所周知，波姐出身演藝世家，父親是演員馮峰、妹妹是馮寶寶，此外她與妹夫是余子明，都是實力派演員。
今次支持馮素波演出的觀眾坐滿整個大會堂場館，來欣賞眾人重溫多首經典金曲，非常熱鬧。

古天樂請長者睇騷
今次演出，古天樂自掏腰包買百張門票，贈予長者們入場欣賞，非常有心。
場內除忠實觀眾，還有不少圈內好友及親友到來撐場，圈中人出席欣賞的還有梁紹安、鄭樹峰、尹飛燕、余慕蓮、鄭綺蓮、劉惠鳴等。
曾演波姐兒子和乖孫的鄭世豪和陳少邦上台打氣。波姐在台上感謝眾人支持：「不知道要說甚麼感謝的說話多謝他們，惟有努力唱好歌，衷心講一句『多謝！』。」

馮素波出自演藝世家
演出其間波姐又提到，過去與妹夫余子明還在TVB工作時，經常被人誤會是情侶、夫婦，幾經解釋後大家才知道余子明其實是其妹夫。
資深演員余子明於1968年參加《全港業餘歌唱大賽》奪冠後加入樂壇，之後簽約無綫成為藝員：「我都過了70歲，仍然能站在舞台唱歌，真的好開心。」
現年75歲的馮素波來自演藝世家，其父馮峰是粵語年代的演員及導演、妹妹馮寶寶為演員、弟弟馮克安是演員及武術指導。
馮素波自小已經喜歡唱粵劇，後來更到夜總會登台獻唱，更是「七公主」的成員之一。